警察都係香港人，送中惡法責無旁貸☻☻

曾幾何時，我覺得警察系一份備受尊重嘅工作，因為佢地系維護法紀、保護香港市民嘅人(吾好插我住)。

但係六·九遊行以至預演包圍立法會，我見到嘅系本應維護法紀、保護香港市民嘅人，盲目執行命令，以暴力驅散市民。

我開始吾清楚警察喺警校出嚟之後，係唔係已經成為一個冇思想、冇意見、冇主觀、冇反抗嘅人。

我都明白紀律部隊係麻煩少少，上級嘅命令係絕對，吾可以吾服從。但如果警察當中有人見到呢個post，我只希望你地可以停低諗一諗，思考你地嘅行動係吾係真係符合你哋口中嘅公義？呢一個公義值唔值得你地守護？呢一個公義有冇違背你當初投考警察時嘅初心？

諗住可以感化到？